====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les axes préférentiels du développement régional sur lesquels les infrastructures , les équipements , les fortes concentrations urbaines seront organisés ont été définis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

